電腦椅的訣擇

Ikea markus定ergohuman plus好
試左markus有些少硬 但又幾好坐

十大武器之首
摺櫈

推

電莖椅

佢有張399咪好地地 個碌又順

唔同level

唔好下下打大佬,試下入佢中路

木凳

DXRacer

Leap

Steelcase

唔好買咩電莖椅on99 gum